香港人正面迎超強颱風山竹 各出奇招

超強颳風山竹今天以狂風掃落葉姿態，強勢吹襲香港，中心風力時速達175公里！正當香港大部分市民嚴陣以待時，有人卻以獨特的方式迎接這個世紀強風。 （大陸中心／綜合外電報導）

香港一巿民在尖沙嘴海邊感受山竹的威力。香港《蘋果》

兩位攝影愛好者，為了拍攝獨特角度，不顧自己和攝影器材盡濕。香港《蘋果》

這位市民內心激動。香港《蘋果》

單腳迎接超強颱風。香港《蘋果》

這位先生不畏颱風，在尖沙嘴表演薩克斯風。香港《蘋果》

一班南亞裔人士在海旁湊熱鬧。香港《蘋果》

在堅尼地城海旁一外籍人士突然興起，一頭就栽入已淹水的岸邊馬路「暢泳」。

單腳都係企得穩
仲有人話個風勁

又話海邊浸禮取消咗

其他人照常浸

誠心崇拜

吹撚曬啲南亞人返鄉下就啱